撐警劉亦菲《花木蘭》新海報

越出越樣衰既

算吧啦

大嬸版木蘭

留返比藍屍睇啦

臭雞

#boycottmulan

花木藍

一眼望落去以為吳君如

去到三月個時，就會有個熱門po 叫《花木蘭》討論區

港豬：迪士尼中立㗎
唔好將政治帶入電影

boycott

講起抵制 全世界最廢就係支那人 香港人緊隨其後

有無人同我一樣一直覺得佢好樣衰

講咗#boycottmulan咁耐 迪士尼仲未識做嘅?
不過 裝修迪士尼之前 真係要諗諗值唔值得咁做 除咗港女會慘慘豬之外 香港迪士尼係政府包底㗎 會用到納稅人嘅錢 隨時加大個財赤

相由心生

支持恐怖分子既人
不了

仲睇佢戲唔係有冇骨氣問題
係有冇良知既問題

仲諗住睇既唔該反思
有手足已經連想睇戲既機會都無

垃圾服裝, 上身無甲
圍個下身有咩用??

有

Deepfakes扑嘢片

又黎童年破壞拳

迪士尼仲死攬撐警藍

真係有啲似

雞化後真係醜
仙劍果時真係靚

on9你以為我係你
一撚定唔撚睇
柒撚到閪

佢隻手指

睇左死全家

G

不了

依個真 口講反共反支那狗
雙11 一樣大把香港人買淘寶
抗爭攞出街既pepe 一樣係淘寶買

民賤聯想包場都無區議會資源包

而家應該推到真全球杯葛

有冇見到bilibili d 彈幕 係咁話佢係美國人

幫佢改做警棍 綠衣啦

交通燈全部都係政府架啦, 知唔知咩叫攬炒

杯葛
亦杯葛睇既朋友
笑鳩佢地傻hi

送都唔會睇

收撚皮啦垃圾戲

唔好一竹篙打一船人
香港都有四成藍絲

大把人睇frozen啦

Frozen都話吸引先有人睇
呢套又唔吸引又奶共點睇

on9
奶共Disney吸引就睇？
睇怕你自己都入左場啦
做人咁冇原則

我要你一個禮拜落畫！

每個人都有自己想睇想做既野嫁啦？
想睇自己鐘意既野既自由都冇？
唔好學人講自由啦
Apple夠奶共啦，咪又係大把人用
你敢講你一樣奶共野都冇買冇睇？

咁你就唔好話套戲奶共先唔睇啦
喺度扮清高屌人奶共，到頭來自己都係一鳩樣

me2

大家咁話啦
Apple同Android 都奶共
你用緊LineageOS先講野啦

畢鳥

真 買左飛

用生活必需品同奢侈品比較，你都幾on9
按照你個on9邏輯，全港飲過東江水嘅人都奶共啦
柒頭

似曾相識嘅劇情

至少東江水你冇得揀
電話同os有得揀

越黎越醜 唔睇

醜婦
叫藍絲包場

算啦屌
本身花木蘭個故仔都好撚悶
啲小朋友都唔撚鐘意
記得以前細個套卡通好撚悶

套戲你夠有得揀唔睇啦，你條柒頭咪照睇
同埋你假設我甪apple做乜鳩？

下你都係假設我有睇炸喎討論下啫

哇屌真係好撚樣衰

「想睇自己鐘意既野既自由都冇？」
你自己講嘅
想睇套戲冇問題，但你就唔好一路屌人奶共一路入場

同cctvb膠劇post班垃圾一撚樣

做人係咁矛盾
又要睇又要屌

上網睇都得啫，唔洗課金俾佢嘅

柒

冇波

吳君如都靚過佢

呢個推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

#boycottMulan

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

迪迪尼執左佢啦

姑姑

好撚核突！
希望外國人都罷睇！

認真，從來唔覺得佢靚， 對眼咁細

中國人？

Mulan = 乜撚？

係唔係會同繼父扑野

死魚樣

7條大型獵犬

其實有冇人知佢拍過AV

越杯越紅

唔講真係唔知係邊位

原來delete 左張撐警相
不過唔好以為咁做有用
#boycottmulan

金手指

垃圾冇討論價值，善用不推文

推

Disney 戲但成套大陸戲咁
免費有得睇都浪費時間

成個coffee 咁既喂

disney等花木蘭入不敷支啦

五毛打手嚟

隻手指想點

我本身好撚鐘意花木蘭
宜家不了

套戲冇木須龍 一啲都唔迪士尼
同個普通中國故仔冇分別
咁都想睇就上youtube搵返幾十年前個啲粵語長片
個啲仲好睇 仲有文化特色

海報勁趕客
迪士尼失敗之作

淨係Lol 都放棄唔到啦

都幾肯定就算華人market都仆直

圍埋上身無人知佢性別

CUNT

唔去已經夠佢蝕 使乜裝修

雞

撐警之後真係樣衰左⋯⋯明明之前幾靚

有無人可以解釋下個原理？

入黎以為會睇到哩張

老實佢影得幾好 不過照杯葛條8婆

放心，同frozen 黎比較，呢套要港媽擺睇容易好多

入嚟就係等睇呢個hashtag

正

寫信去迪士尼要求佢腰斬拍攝？

愈大愈樣衰

求大家入去俾個嬲同埋留言
依家心仲多過嬲
繼續努力打國際戰線!!

Push

呢張咪好地地

食屎啦

影到好老喎

揚州瘦馬

#BoycottMulan
支那雞劉亦菲相關tweet

記得用埋 #Mulan

隻支那雞影衰花木蘭
就好似支共影衰中國文化咁

Twitter 有呢張

無人想知

不了
公主系列最鍾意花木蘭都係咁話

塊面比人車咗巴？

有d似林鄭

係

都唔明d人點解覺得佢靚

唔覺, 但佢嘅行為真係好嘔心

又無木須又無唱歌
就只係一套講英文嘅中國古裝戰爭片
我睇番講中文嘅好過

對眼咁無神，發生咩事

本身都唔後生

有無賭局開套野fail幾多錢

去做解放軍軍妓啦

係咪杯葛完啦？

我一定唔會睇啦，留返俾藍絲睇

擋jerjer

屌 可以點令佢上唔到映

我想問如果睇download版連登仔係咪都會屌鳩我

樣衰咗好多